[電流急急J] 呢舊野Output 有幾多A 同Voltage?

急求以下呢舊野output 有幾多
Input 係3V (兩舊2A 電)

全能既連登仔

撚知咩 自己搵電錶度啦

ip都唔駛check 啲friend

屌你都唔化 電子野好難講output幾多 你一係用錶度